Juhan Riimann sai kohtu kutsutud Mai Riimanni kaebtuse peale, ja on mittu kord kutsutud ja ei ole mitte tulnud, selle ette peab Juhan Riimann 3 rbla walla laeka maksma.
Peakohtum. Hans Rick XXX
Kõrwasm. Mart Wärtmann XXX Mihkel Sengbusch XXX
Asi on kihelkonna kohtu antud.
